華裔女醫約砲性慾強 洋腸被榨乾不堪其擾

澳洲雪梨一名華裔女醫，在《Tinder》上網路約砲，還傳了9000多條簡訊騷擾，讓小鮮肉嚇得告上法院。
據《每日郵報》報導，40歲女醫丹妮斯·李（Denise Lee），在2015年9月跟霍爾伯頓（Matthew Holberton）認識後，連續8個月對他跟蹤騷擾。霍爾伯頓出庭時，還出示了雙方共9000多條恐怖的騷擾簡訊，檢察官指出，李醫生問霍爾伯頓是不是把他榨乾了，霍爾伯頓沒有正面回應，只說了「就像海星一樣纏人」，讓李醫生暴怒，認為霍爾伯頓上了她就想跑「我不會接受這種羞辱」。
霍爾伯頓指出，他多次在簡訊中告訴李醫生，想要停止雙方的關係，「我們試過在一起，但是我們彼此不合適」、「我從來沒有想要上了就跑，雖然看起來很像，但妳有看過妳發了多少簡訊嗎，這有點神經病了」，而且李醫生還弄到霍爾伯頓的家人資料，搜擾霍爾伯頓的新女友，讓霍爾伯頓不堪其擾，甚至考慮過自殺。
目前李醫生被指控6項威脅和騷擾他人，2項違反國內家庭暴力令的指控，以及造成人身傷害的纏擾恐嚇罪。聽證會預定將在本月繼續進行。（即時新聞中心／綜合報導）

私煙咁款

你話林志玲44歲我食

buyer remorse...
原來係勞......

咁快有圖
肯定無講過啦

小鮮肉？

痴女,milf

more

個男嘅可以

痴女樣

成個殘瘦胃咁撚樣

狼虎之年

好差咩

依張相影到佢幾正常

一睇都feel 到渴

好似變態AV女主角咁樣

講真
吊得過wor

個鬼佬黑眼圈出晒黎

好難怪個華裔女
澳洲男人真係好正